有無做地盤既人可以講下啲開工裝備大概幾錢，唔想畀人賺港難財，多咗既錢都捐畀有需要既人

四洲紫菜仔 自動推post 啟動

。

你個名幾得意
Push

。 。

。[url][/url]